呢張精圖 真係笑撚到我口水鼻屎都噴出黎

燒山好野

有27萬人次睇佢點樣死雞撐飯蓋

燒山不嬲好野

Burn